兩個團😙😙 有幾十條女👸👸 你會點排?

權F > 日本妹 > 文周 > IZONE > ioi

當今ioi 連登係咪又好多人轉會

當年ioi

Sakura=Nako>請夏>是但

F>wfc

MINJU=清純->金彩元=咲良->求撚其

人呢推

愚樂台全部都係5p仔 得u and me係毒撚啫

5p仔噠意思?

momoland>ioi=izone❤

完美 演繹

Somi＞＞求撚其
一出ioi冇嘢好講

點睇都izone正好多